Sellepeale astus ette Mihkel Sildnik ja kaebas et Jehorka Jegorga Poom on temma rahha leidnud 32 Rubla höbbetad, mis temma naine on tunnistanud ja Körtsmikko naine Ann ja on tunnistanud;
Siis on Koggokonna Kohhus selle asja ette wötnud ja kohto ette kutsunud ja nemmad on ärra salganud mis tunnistab Koggokonna Kohto wannem.
Andres Tamm XXX
